有幾多獅跪左檢測覆課

如題，階段性勝利。

不過預左炒